求好心人幫手

小弟唔見左個銀包 希望如果有人執到可以俾翻我
係深水埗西九龍中心 9樓附近位置唔見
錢唔係問題 但係個銀包對我好重要 希望大家幫幫手
銀包：純黑 皮 一半打開個種 銀包上面有一粒好細嘅銀色logo
已報失 停卡
如果有人搵到 交去9樓奇趣天地 /西九管理處/深水埗警處/直接搵我
因為真係好重要希望大家幫下手 幫推

如果真係搵得翻 我一定會永世歌頌連登仔

抵啦

幫手推下啦

輕輕一推

[img]blob: